Задание для проверки работы с базой данных
Таблица содержит следующие значения:

id	name
1	Велосипед
2	Велосипед
3	Коляска
4	Велосипед
5	Погремушка
6	Коляска
Напишите запрос, выбирающий уникальные пары id товаров с одинаковыми name, например: (1,2), (4,1), (2,4), (6,3). При решении задачи необходимо учесть, что пары (x,y) и (y,x) — одинаковы.